所有拍緊拖嘅人聽住 唔好失去咗先嚟識得珍惜

無人係完美 拍拖會有好多問題出現 可能你會覺得有啲問題 你好堅持1 但你伴侶好堅持2 你覺得呢個問題解決唔到 但其實可唔可以兩邊都為大家著想 退後一步 得出一個選項3

拍拖會有好多爭拗 嘈交 但一開始拍得到拖 就代表你地兩個唔多唔少都係合適 每次炒大獲嘅時候 不妨冷靜諗吓你地開心嘅回憶 你地拍拖嘅初衷

仲有啊 嘈緊交定冷戰都好 最緊要冷靜完要搵返對方 兩邊都要退一步 今次你搵佢 下次佢就搵返你啦 如果一路器搵對方 對方又等緊你搵佢 可能就咁樣會無咗一段可能一世嘅幸福

世界上咁多億人 要遇到仲要兩情相悅 呢個機率難撚過中六合彩 你同你伴侶相遇一定有原因 你地一定有緣份

嘈緊交嘅你地 無論你自己有無錯都好 為咗繼續一齊落去 快啲氹返人地啦
冷戰緊嘅 就快啲搵返對方啦
有爭拗嘅 不妨企係佢個邊諗吓
冷淡咗嘅 諗返啲開心回憶同初衷

人類總係要失去咗先後悔 失去咗就無㗎喇 會好傷心㗎
一定要為雙方著想 互想遷就 感情先會長久
你付出少少就吓佢 佢又付出少少就吓你 咁就一世㗎喇大家要珍惜眼前人啊

利伸失去咗
拍緊拖嘅你 快啲同伴侶講句i love u bb啦 好sweet㗎

光復香港 時代革命

一定要珍惜會發夢既另一半

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

講咗我愛你未啊

巴打發生咩事？岩岩散？

政治取向唔同呢

巴打一定經歷咗好多

好好休息一段時間

係樓下唱歌集會中

take care

我仲愛你㗎
我地唔鬧交嘅時候好開心
我地唔會再鬧大交
日日開開心心好不

樓豬搞到我喊
I Love 樓豬

樓豬 我有喺上一段感情汲取經驗, 某一部份學乖咗, 做得好咗.
但係有d部份未改晒, 都係做得唔好.
成日都會諗自己邊一下做得唔好 blame 自己, 搞成咁.

好失敗.

有時真係唔好咁衝動
呢幾個月發生咁多事 我都試過因為政見不合差啲想講分手
但好彩個時㩒住自己 停一停 諗下佢啲優點 諗番佢拍拖咁耐都對我好好 成日遷就我 跟著就打消咗分手既念頭啦
所以各位巴絲係講分手前 嘗試諗下對方既優點 唔好因為一時衝動而分手之後又後悔

有反省有改過係好好㗎
Blame自己某程度上都係一種方法令自己變好 但千奇唔好鑽牛角尖
做咩事啊你？啱啱分手嚟？

和你飛
和你拖
然後 和你分

堅強面對

口講會堅強
但永遠都做唔到
加油

血

如果呢個post出d出可能就唔會咁

如果有如果

I love you雖然你唔愛我
我唔會再揾你喇
你自己幸福啦

佢識好似你咁諗就好啦

如果當時我們能 不那麼倔強 現在也不那麼遺憾